msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-29 12:00-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid ""
"You need to vote for one of these special updaters! See `/vote` for details."
msgstr "이 특별한 업데이터 중 하나에 투표해야합니다! 자세한 내용은`/ vote`를 참조하십시오."

msgid ""
"❌ Failed to find a state with that name! `/list` will show you a list of "
"states and their names."
msgstr "❌ 그 이름을 가진 주를 찾지 못했습니다! `/ list`는 상태 및 이름 목록을 표시합니다."

msgid "I found a {0} instead of a state! You can try `{1}` instead."
msgstr "주 대신 {0}을 (를) 찾았습니다! 대신`{1}`를 시도 할 수 있습니다."

msgid "✅ Posting a {0} graph for {1} in this channel every {2}."
msgstr "✅ 매 {2}마다이 채널에 {1}에 대한 {0} 그래프를 게시합니다."

msgid "logarithmic"
msgstr "대수"

msgid "linear"
msgstr "선의"

msgid "❌ Failed to find that province name!"
msgstr "❌ 해당 지역 이름을 찾지 못했습니다!"

msgid "I found a {0} instead of a province! You can try `{1}` instead."
msgstr "지방 대신 {0}을 (를) 찾았습니다! 대신`{1}`를 시도 할 수 있습니다."

msgid "❌ Failed to find that state name! See {0} for help!"
msgstr "❌ 해당 주 이름을 찾지 못했습니다! 도움이 필요하면 {0}를 참조하세요."

msgid "Didn't find any provinces with that name!"
msgstr "그 이름을 가진 영토를 찾지 못했습니다!"

msgid "I found a {0} instead of a province! Use the {1} command instead."
msgstr "지방 대신 {0}을 (를) 찾았습니다! 대신 {1} 명령을 사용하십시오."

msgid "Invalid action. It must be one of {0}."
msgstr "잘못된 작업입니다. {0} 중 하나 여야합니다."

msgid ""
"No data is available at the moment. Wait a few moments. **Spamming this "
"command will result in a temporary ban!**"
msgstr "현재 사용 가능한 데이터가 없습니다. 잠시만 기다려주세요. **이 명령을 스팸으로 보내면 일시적으로 차단됩니다! **"

msgid ""
"\n"
"For help, join the bot's support server at {0}\n"
"Check <https://discordstatus.com/> for more details on Discord issues."
msgstr ""
"도움이 필요하면 {0} 확인에서 봇의 지원 서버에 가입하세요.<https://discordstatus.com/> Discord 문제에 "
"대한 자세한 내용은."

msgid ""
"Set up your simulation to default values. Edit them with the {0} commands."
msgstr "시뮬레이션을 기본값으로 설정하십시오. {0} 명령으로 편집하십시오."

msgid ""
"ISO3 codes are always 3 characters long! If you're trying to get the world, "
"try {0}."
msgstr "ISO3 코드는 항상 3 자입니다! 세상을 구하려면 {0}을 (를) 사용해보세요."

msgid "Country name for simulation set to {0}."
msgstr "시뮬레이션의 국가 이름이 {0} (으)로 설정되었습니다."

msgid "3 years is the upper limit on simulation length."
msgstr "시뮬레이션 기간의 상한은 3 년입니다."

msgid "Simulation time set to {0} days."
msgstr "시뮬레이션 시간이 {0} 일로 설정되었습니다."

msgid "Didn't get a response. To try again, do {0}."
msgstr "응답을받지 못했습니다. 다시 시도하려면 {0}을 (를) 수행하십시오."

msgid "You haven't set up your simulation! Run {0} to set your simulation up!"
msgstr "시뮬레이션을 설정하지 않았습니다! {0}를 실행하여 시뮬레이션을 설정하세요!"

msgid "Running simulation..."
msgstr "시뮬레이션 실행 중 ..."

msgid ""
"Invalid country name! Try again, making sure the ISO3 code you passed is "
"correct! For the world, the code is {0}."
msgstr "잘못된 국가 이름! 다시 시도하여 전달한 ISO3 코드가 올바른지 확인하십시오! 전 세계의 코드는 {0}입니다."

msgid "Results after {0} days"
msgstr "{0} 일 후 결과"

msgid ""
"More features will be available later: join the support server for updates "
"when new features are released!"
msgstr "나중에 더 많은 기능을 사용할 수 있습니다. 새 기능이 출시되면 업데이트를 위해 지원 서버에 가입하세요!"

msgid "Total Cases"
msgstr "총 케이스"

msgid "Total Deaths"
msgstr "총 사망자"

msgid "Took {0} seconds ({1}ns) to run."
msgstr "실행하는 데 {0} 초 ({1} ns)가 걸렸습니다."

msgid ""
"React with 📈 for a logarithmic graph.\n"
"React with 📉 for a linear graph.\n"
"This message expires after 10 seconds."
msgstr "로그 그래프를 위해 📈와 반응합니다. 선형 그래프의 경우 📉과 반응합니다. 이 메시지는 10 초 후에 만료됩니다."

msgid "Took {0} seconds ({1} nanoseconds) to generate • Cache Status: {2}"
msgstr "생성하는 데 {0} 초 ({1} 나노초) 걸림 • 캐시 상태 : {2}"

msgid ""
"That isn't a valid name! Check out {0} for a list of all names I can get "
"data for!"
msgstr "유효한 이름이 아닙니다! 데이터를 얻을 수있는 모든 이름의 목록은 {0}에서 확인하세요."

msgid "I found a {0} instead of a country!"
msgstr "국가 대신 {0}을 (를) 찾았습니다!"

msgid "I found a {0} instead of a province! Try {1} instead."
msgstr "지방 대신 {0}을 (를) 찾았습니다! 대신 {1}를 시도하십시오."

msgid "I found a {0} instead of a state! Try {1} instead."
msgstr "주 대신 {0}을 (를) 찾았습니다! 대신 {1}를 시도하십시오."

msgid "Help"
msgstr "도움"

msgid "No help available."
msgstr "사용 가능한 도움이 없습니다."

msgid "Aliases"
msgstr "별칭"

msgid "No command called {0} found."
msgstr "{0}이라는 명령이 없습니다."

msgid "Command \"{0.qualified_name}\" has no subcommand named {1}"
msgstr "'{0.qualified_name}'명령에 {1} (이)라는 하위 명령이 없습니다."

msgid "Command \"{0.qualified_name}\" has no subcommands."
msgstr "'{0.qualified_name}'명령어에 하위 명령어가 없습니다."

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "The bot's still setting up, please wait up to 10 minutes."
msgstr "봇이 아직 설정 중입니다. 최대 10 분 정도 기다려주세요."

msgid "React to this message with 📥 within 10 seconds to send your reaction."
msgstr "10 초 이내에 📥으로이 메시지에 반응하여 반응을 보냅니다."

msgid ""
"I'm having a issue with finding the country name here! Here's what I'm "
"showing: {0}"
msgstr "여기서 국가 이름을 찾는 데 문제가 있습니다! 내가 보여주는 내용은 다음과 같습니다. {0}"

msgid ""
"Hi there! I'm a bot for giving live stats on the COVID-19 pandemic. My "
"default prefix is `/`. This can be changed with `/settings prefix <new "
"prefix>`, replacing <new prefix> with the prefix you want. For a list of my "
"commands, run `/help`."
msgstr ""
"안녕! 저는 COVID-19 유행병에 대한 실시간 통계를 제공하는 봇입니다. 내 기본 접두사는`/`입니다. `/ settings 접두사로 "
"변경할 수 있습니다.<new prefix> `, 교체<new prefix> 원하는 접두사로. 내 명령 목록을 보려면`/ help`를 "
"실행하십시오."

msgid "New Cases (7d avg)"
msgstr "새 사례 (평균 7 일)"

msgid "New Deaths (7d avg)"
msgstr "새로운 죽음 (평균 7 일)"

msgid "Total Cases per 1m"
msgstr "1m 당 총 케이스"

msgid "New Cases per 1m"
msgstr "1m 당 새로운 케이스"

msgid "New Cases per 1m (7d avg)"
msgstr "1m 당 새 케이스 (평균 7 일)"

msgid "Total Deaths per 1m"
msgstr "1m 당 총 사망자"

msgid "New Deaths per 1m"
msgstr "1m 당 새로운 죽음"

msgid "New Deaths per 1m (7d avg)"
msgstr "1m 당 신규 사망자 (평균 7 일)"

msgid "R-Value"
msgstr "R- 값"

msgid "Stringency Index"
msgstr "엄격 성 지수"

msgid "ICU Patients"
msgstr "ICU 환자"

msgid "ICU Patients per 1m"
msgstr "1m 당 ICU 환자"

msgid "Hospitalized Patients"
msgstr "입원 환자"

msgid "Hospitalized Patients per 1m"
msgstr "1m 당 입원 환자"

msgid "Weekly ICU Admissions"
msgstr "주간 ICU 입학"

msgid "Weekly ICU Admissions per 1m"
msgstr "1m 당 주간 ICU 입학"

msgid "Weekly Hospital Admissions"
msgstr "주간 병원 입원"

msgid "Weekly Hospital Admissions per 1m"
msgstr "1m 당 주간 병원 입원"

msgid "Total Tests"
msgstr "총 테스트"

msgid "New Tests"
msgstr "새로운 테스트"

msgid "New Tests (7d avg)"
msgstr "새 테스트 (평균 7 일)"

msgid "Total Tests per 1k"
msgstr "1k 당 총 테스트"

msgid "New Tests per 1k"
msgstr "1k 당 새 테스트"

msgid "New Tests per 1k (7d avg)"
msgstr "1k 당 새 테스트 (평균 7 일)"

msgid "Tests Per Case"
msgstr "케이스 당 테스트"

msgid "Test Positivity Rate"
msgstr "양성률 테스트"

msgid "Total Vaccinations"
msgstr "총 예방 접종"

msgid "Total Vaccinations per 100"
msgstr "100 명당 총 예방 접종"

msgid "New Vaccinations"
msgstr "새로운 예방 접종"

msgid "New Vaccinations per 1m"
msgstr "1m 당 신규 예방 접종"

msgid "Population Density (km^2)"
msgstr "인구 밀도 (km ^ 2)"

msgid "Median Age"
msgstr "평균 연령"

msgid "% of population 65+"
msgstr "인구의 % 65"

msgid "% of population 70+"
msgstr "인구 70 %"

msgid "GDP per person (USD$)"
msgstr "1 인당 GDP (USD $)"

msgid "% in extreme poverty"
msgstr "극빈 률"

msgid "Cardiovascular Event Death Rate"
msgstr "심혈관 사건 사망률"

msgid "% of population with diabetes"
msgstr "당뇨병 환자 비율"

msgid "% of women that smoke"
msgstr "흡연 여성 비율"

msgid "% of men that smoke"
msgstr "흡연하는 남성 비율"

msgid "% of the population with access to handwashing facilities"
msgstr "손씻기 시설을 이용할 수있는 인구 비율"

msgid "Hospital beds per 1,000 people"
msgstr "1,000 명당 병상"

msgid "Life expectancy"
msgstr "기대 수명"

msgid "Human Development Index"
msgstr "인간 개발 지수"

msgid "COVID-19 Stats for {0}"
msgstr "{0}에 대한 COVID-19 통계"

msgid "COVID-19 Hospital Stats for {0}"
msgstr "{0}에 대한 COVID-19 병원 통계"

msgid "COVID-19 Test Stats for {0}"
msgstr "{0}에 대한 COVID-19 테스트 통계"

msgid "COVID-19 Vaccination Stats for {0}"
msgstr "{0}에 대한 COVID-19 예방 접종 통계"

msgid "General Stats for {0}"
msgstr "{0}에 대한 일반 통계"
